#Создание статической верстки сайта

Необходимо сверстать страницу вопроса сервиса с вопросами, аналогично популярному сервису stackoverflow. Например: https://stackoverflow.com/questions/50306361/mitmproxy-read-https-content)

Результатом домашнего задания должен быть архив c двумя файлами index.html и index.css

Исходный mockup, который необходимо сверстать: /*see overview.png*/

Mockup, размеченный по блокам, для проверки задания: /*see blocks.png*/

Обратите внимание на то, что расположенные под изображением аватара рейтинг, кнопки лайка и дизлайка вопроса должны быть рабочими. ﻿